# Тестовое задание

## Задача:

Реализовать с помощью фреймворка Flask простое вебприложение.
При входе в вебприложение должна быть авторизация: 2 поля емейл и пароль. Также должна быть возможность зарегистрироваться.
После авторизации мы должны попасть на страницу списка обьектов. Должна быть кнопка создания обьекта.
В форме создания обьекта должны быть поля: Наименование, дата, текстовое поле для описания.
Должна быть возможность отредактировать и удалить записи.

## Требования

1. Код в репозитории на Bitbucket.
2. Список всех зависимостей должен храниться в requirements.txt, соответственно можно установить их командой pip install -r requirements.txt.
3. Разработка должны вестись в virtualenv, но сама директория с virtualenv должна быть добавлена в .gitignore.
4. Настройки должны храниться в settings.py, но также, при наличии settings_local.py в той же директории, настройки из settings_local.py должны переопределять настройки в settings.py. Т.е. если есть файл settings_local.py, то определенные в нем параметры имеют больший приоритет. Сам файл settings_local.py добавляется в .gitignore. Таким образом у каждого девелопера и на бета сервере можно использовать кастомные настройки, например для соединения с БД.
5. Должен работать один из способо создания структуры БД. Встроенный manage.py syncdb или миграции.

После выполнения задания можно запушить в этот репозиторий в отдельную ветку.